---
layout: page
publishDate: 2019-11-29 00:01:00
summary: Meer dan 120 individuele programma's plus tientallen programmeerbibliotheken
  en functieplug-ins zijn tegelijk vrijgegeven als onderdeel van de vrijgaveservice
  van KDE.
title: 19.12 RC Releases
type: announcement
---
29 november 2019. Meer dan 120 individuele programma's plus tientallen programmeerbibliotheken en functieplug-ins zijn tegelijk vrijgegeven als onderdeel van de vrijgaveservice van KDE.

Vandaag krijgen ze allemaal uitgavekandidaten (release candidate) van broncode wat betekent dat ze qua functie compleet zijn maar testen nodig hebben voor de laatste reparaties van bugs.

Distributies en pakketmakers voor applicatiewinkels zouden hun kanalen voor vooruitgaven moeten bijwerken voor controle op problemen.

* [19.12 uitgavenotities](https://community.kde.org/Releases/19.12_Release_Notes) voor informatie over tarballs en bekende problemen.

* [Wiki-pagina voor downloaden](https://community.kde.org/Get_KDE_Software_on_Your_Linux_Distro)

* [19.12 RC informatiepagina broncode](https://kde.org/info/applications-19.11.90)

## Perscontacten

Voor meer informatie stuur ons een e-mail:
[press@kde.org](mailto:press@kde.org).